［作反］梁振英公然侮辱習近平

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

搵人剪接好d

大L膽啦…
狗咬維尼

Push

港獨之父

689

根本689 就想做國家主席

push

689條柒頭

推到14億人睇到

斗膽公然挑釁刁大大底線

係咪要著唐裝

print張毛澤東同習近平大頭相
貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜, 大叫習主席萬歲
仲要讀習語錄, 習思想, 尊敬習核心, down埋學習強國app 一齊學
如果佢地拒絕既話, 就鬧佢地唔愛國, 一定要好好反省點樣做個紅衛兵
話中國已經大國勃起, 依家係為左一國一制大灣區溶合做好準備
要求佢地退休既時候去大灣區長住, 感受下大國勃起之後有幾咁勁
仲有平時電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病